【4chan文宣】班癲佬整咗個「新世紀武漢戰士OP」出嚟

The China Flu - COVID19 - Anime Opening
後半部有勁多easter egg

Lm

世界被你翹起

香港版：

Push

4chan好撚勁

Weaponised autism

將來會成為呢段歷史嘅紀錄片

聯署facebook專頁：

聯署Link：

好正

coronachan

不得了

不得了不得了